[推到完場] 日本電視台 ベストアーティスト2020 BEST ARTIST 2020

▽午後7時台出演者
嵐／池田エライザ／AKB48／清塚信也／櫻坂46／ジェジュン／GENERATIONS from EXILE TRIBE／Snow Man／SEKAI NO OWARI／DA PUMP／TOMORROW X TOGETHER／ナオト･インティライミ／NiziU／NEWS／日向坂46／Foorin／三浦大知

▽午後8時台出演者
IZ*ONE／[Alexandros]／家入レオ／KAT-TUN／King ＆ Prince／柴咲コウ／ジャニーズWEST／ジャニーズメドレーPart1／Sexy Zone／NiziU／Hey! Say! JUMP／宮本浩次

▽午後9時台出演者
いきものがかり／King Gnu／三代目 J SOUL BROTHERS from EXILE TRIBE／ジャニーズメドレーPart2／SixTONES／SEKAI NO OWARI／乃木坂46／Perfume／BTS／LiSA

▽午後10時台出演者
絢香／嵐／EXILE／関ジャニ∞／DISH//／福山雅治／Mr.Children
※出演時刻は前後する可能性あり

Lm

如果到west嘅話可摸耳通知我

嵐

家入有新歌聽

你擔會嬲

是

LM

七點返嚟

一開波就niziu 唔睇都無損失

睇完嵐然後見到niziu就熄咗
夜d再睇

Miss咗嵐

三時

原來嵐先 miss左

嵐第1個

係櫻坂

又365日

新歌都冇人識架啦 所以就唔係曲奇就打飛機

有冇link😆

金在中強姦misia首歌

鬼國link最穩定 youtube比人掃得好快

YT又死咗條

池田

kp

屌啱啱先返到 我miss得多唔多

唱晒7點果堆 8點kp第一個

要睇返乃同櫻
Btw我有買kp呢隻碟

慢歌我麻麻
反而我有買mazy night

又宮本浩次

因間到sz

貪呢隻封面靚
MazyNight封面唔靚不過拎咗嚟做鈴聲

mari射波

屌希望無事

聰個頭好正

今日冇聡マリ靠背睇

原來SZ都十年了

哭能左

屌奶星
仲已經預備好講聡マリ世一

轉台睇聰聰先

睇佢個頭 好睇

Fmkn靠背

嘩乃未出咩有新單睇喎

終於全員大個仔

揮手

本來睇緊其他野
但每次一聽到翔講野又要轉番過去睇下
希望今年唔會係最後一年

宮本浩次我真係唔識欣賞

我都

瞓埋地

啱啱有幾秒west

話時話好期待佢哋點演繹run

係lisa姐

就到west啦

轉台啦

流星做咩

roland做咩染返啡

重岡個頭做咩剪到咁

好high

咩色嚟 又似銀銀地

轉台轉台轉台

今場唔買

仲有14分鐘先開跑

強くなれる~~~~
又洗腦

Kt

感謝樓上道枝巴同佐藤絲提我

hsj套衫淨係諗起

終於到我跳

keito幾時返黎啊

佢個衰仔似唔想返黎啦

NiziU老是常出現

係果邊好食好住

龜梨套戲香港好似就黎上 幾正

又係呢隊女團

遲左開睇唔到

丁家

岸君

之前uwasa話佢準備拍教場剪左個頭應該都走唔甩

好正 上twitter聽返

而家先佢個頭短成咁

進め!!!!

教場係泡菜軍訓頭

WEST件軍裝好正
見到即刻諗返起19年著住唱YSSB

Blue bird

YSSB

king gnu

又到我天台果3條女

三文小說好正

啲高音正到

六筒新歌同和楽器コラボ好正

世界末日

成個feel唔同晒

好聽

到j家了

咦到你啲女

黎啦

yuka果招勁 順手整頭髮

BTS

唔得閒睇live
係咪又又又又又頭髮掛mic

唔係到j家組曲咩

係笑能死

幾順手

J家

山田涼介好靚仔

你地去邊度睇？
死晒link

我鐘意高木 但係佢頂帽做乜

其實想聽sz唱灰姑娘

+1

想知too 到j家即死屌

死啦
我好似對Jesse 有啲興趣

屌奶星BILI都死鳩埋

睇唔到啊

SZ

牙聡真係好靚仔

我Ken世界第一

呢排長髮好型

佢有吉semi同hiromi整屋好搞笑

唐老鴨

搞咩嚟

識啲嘢

主播被禁到12月
我嘅嵐番點算

Miss咗添

死啦
我中左回力標啦
我真係對Jesse有興趣啦

屌一年內J幾條仔真係痴線

我用Isakura

我都係

身為彼女都唔睇

我有興趣嘅包括你

幾時對sz有性趣

死link

對松島聰有興趣算唔算

歡迎加入大家庭 睇youtube個反差大到你唔信

up得咁撚快

STY!!!

YouTube d link冚曬

Mr. Zodon唔知做緊乜但係就係好好笑

係次次都好快

聽聞佢份人好搞笑是咪真的

算Welcome to SexyZone

咁要識啲嘢x2
我對你都有興趣 好中意睇你啲jweb diary

飯一團送成間公司

好能j到

直頭痴線佬嚟

淨係睇有吉都feel到

邊個送飯團